「驚方訊息」將會在杜汶澤旗下頻道「重現」

近日被通訊管理局強烈批評的港台節目《頭條新聞》，節目中由藝人王喜主持、諷刺警方的「驚方訊息」環節，正是風眼所在。王喜今日（20 日）下午在 YouTube 直播，公布「驚方訊息」將會在杜汶澤旗下頻道「重現」，又成立網上收費平台「喜台」，希望在更自由的環境繼續發表創作內容。

王喜又批評通訊局的決策無理，質疑角色「忠＿勇毅」如何侮辱警隊，認為只有警員的行為才有侮辱警隊的資格。曾任職皇家香港警察的他，又斥警察本來是市民在危難中的希望，但今日的警隊卻變成「將市民推入危難的絕望」，表示會繼續以嬉笑怒罵諷刺時弊，將警察的劣行呈現出來。

正啊

推